林鄭：如主流意見認為我無法勝任特首 我會辭職

有觀眾問林鄭月娥是否信任香港人，若她當選後所提出的意見與主流意見不同，會如何處理？林鄭說：「如果香港人的的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」。

記者朋友一定要不停追問佢 兌現呢個承諾

你圍賓賓府可能仲有用

多一個位攻擊佢
無信用可言